Title: Bảo hiểm nhân thọ
Date: 2023-08-29
Slug: baohiemnhantho
Authors: phukhang2211
Summary: Mình đã mua bảo hiểm nhân thọ 

Lần đầu tiên mình biết tới bảo hiểm là vào năm 2020 do Trọng - 1 người bạn cấp 3 đã mời mình tham gia, lúc đó thấy phần này có vẻ rất cần thiết, như thu nhập lúc đó còn thấp, cỡ khoản 11tr sau khi trừ thuế nên mình cũng chưa tham gia ngay lúc đó.
Cùng lúc đó cũng có suy nghĩ phải nâng cao kĩ năng giao tiếp, kĩ năng bán hàng, ai rồi cũng tham gia kinh doanh cái gì đó, sau đó biết được hoa hồng của bảo hiểm cũng khá cao, 1 sản phẩm tốt mà mình nghĩ là ai cũng cần để bản vệ tài chính nếu lỡ như không may qua đời hay mắc bệnh hiểm nghèo sẽ không bị kiệt quệ về cả sức khỏe tinh thần, thể chất lẫn tài chính, có nhiều gia đình vì mắc một căn bệnh nan y mà khó khăn. 
Gia đình mình cũng k có điều kiện nên đây chắn chắc là biện pháp an toàn và khả thi nhất để trụ cột cho gia đình là mình có 1 tấm chắn để an toàn giữa cuộc đời này khi nào chưa hề cho 1 đệm đỡ nào phía sau nếu lỡ như mình ngã xuống.
